［PC] Dirt Rally 2.0 新手求指教

話說小弟入手左隻驚，玩左幾日發現好多嘢都唔係好明，希望有師兄tg一齊交流下。
利申：用緊t300rs玩

buy me ok? we play together